有個女仔主動約過我3次單獨出街，代表d咩？

我地又有少量身體接觸, e.g. 個女仔摸我肚腩，我又摸返佢肚腩

但佢平時又唔係好痴身，唔係成日msg 果隻

姐係點

唔明d女人諗咩

以我咁多年既經驗

佢應該係想同你做愛

認同

點睇得出
個女仔平時唔太多msg 唔多痴身
好唔知佢想點

吊你癮姐
你睇一出到黎就黎料

其他巴打都覺得係咁？

女人心
海底針

出街做過D咩?

出晒水啦

明顯係想同你做sp
食左先講

行街 睇戲 食飯 運動

下次出黎就可以爆房

agger

巴打你地唔好tum我開心啦

認真

其實會唔會係個女仔貪玩
其實對個個男仔fd都係單獨咁約？

慢慢黎囉
如果大家都有feel又怕咩喎
聖誕節約佢出去表白囉

下次用近佢果隻手碰下佢重要部位
咁你就知佢係咩意思喇

我都想試下慢慢發展
如果雙方岩先表白一齊

唔好玩我啦巴打

人地想收兵/SP 唔好FF

收兵我都理解到
做咩咁多巴打都話個女仔想扑野，想要sp ??
點睇得出

摸晒肚腩都唔係?
我睇人睇左好多年 好準

想你比碌蕉佢含